想問下有冇咩手機app可以做到股票實時報價

如題，如果可以報到窩輪牛熊更好

比錢大把啦

其實重點係要可以自動更新，因為返工果陣隻手成日掃個mon都幾礙眼

咁有冇介紹？

FUTU